Kohtu Mihhed Koggo tulnud ning astusid Kohtu ette Pendi Tönnis Noulik ning Kawi Laes Puu,Kawi Mihkel Mok Selleperrast et nende Kohtade wannad perremihhed jubba wannaks jänud ning ei joua ennam pu=maad üllal piddada;Selleperrast nemmad palluwad Koggokonna Kohhut ning Möisa wallitsust et neid saaks perremihheks pandud.
Siis Sai Ka Koggokonna Kohtu ja Moisa wallitsusse polest,neid Kinnitud nende Kohtade peale Perremihheks
Pendi Kohd No4 Tönnis Noulik
Kawi Kohd No13 Laes Puu
Kawi Kohd No11 Mihkel Mok
Pea Kohtu Mees Laes Moondo,KohtuMees Roman Pehgme
